昏！睡！百！年！！！！！國！人！漸！已！醒！！！！！！

睜開眼吧！推開鐵閘！
歲晚就全team精英！！
管業各位變醒目！
保安朝氣日盛！！

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
開工搏命認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

巴打好耐無出歌 爆推

身為一個物業管理從業員(舊稱看更)，緊係臨過年先發力

恭喜發財呀薑生

好波

恭喜發財

恭喜發財妹兄

老姑婆住客：叫我小姐呀

失覺，妹小姐

串鳩我，利是打五折

好想有人唱返妹姐你之前啲歌

臨近歲晚，樓下看更擔屎都肯制，試下搵佢地唱

輕輕

多謝多謝 恭喜發財

呢隻野個樣好似年初一啲保安咁

恭

喜

推

發

財

利

正

是

lm

呢首先係正嘢

個個老衲post都見到你，呢度都見到你

老衲-啲post有時好撚正
返屋企睇吹水台睇到有咩post想講兩句就會講

逗

來

原來如此你喺佢啲post出現個頻率之高搞到我以為你係假膠打手

有時係撚佢

昏！睡！半！年！！！ 拜！年！就！會！醒！！！
啊啊啊！啊！啊！啊！啊！啊啊啊！啊啊啊！

睜開眼吧！推開鐵閘！
歲晚就成Team精英！！
管業各位變醒目！
保安朝氣日盛！！

開口叫吧！高聲叫吧！
要變做誠懇家丁！！
只係平日冇收入！
老虎不搏命

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動要醒目！
個個負起使命！！！！

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動已啟動！
這睡獅！漸！已！醒！！！！

昏！睡！半！年！！！
拜！年！就！會！醒！！！
啊啊啊！啊！啊！啊！啊！
啊啊啊！啊啊啊！

睜開眼吧！推開鐵閘！
歲晚就成Team精英！！
管業各位變醒目！
保安朝氣日盛！！

開口叫吧！高聲叫吧！
要變做誠懇家丁！！
只係平日冇收入！
老虎不搏命

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動要醒目！
個個負起使命！！！！

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動已啟動！
這睡獅！漸！已！醒！！！！

因為要配合新年禁忌，呢首歌冇粗口，冇咸濕野，冇唔利是野

笑到我仆街

btw 恭喜發財

年初一再推

推到樓主自己唱返啊btw恭喜發財

唱咗出嚟
好正

屌 好撚貼地，唔推唔係人

源

啲00後新會然會唔會知係咩歌

亞視日日播

廣

台歌

高汁

進

上緊堂笑出聲

新年應該要喺樓下大堂播

ATV台歌嚟喎

整MV巴打(如有 )要寫返原曲係葉振棠-萬里長城永不倒

身

首歌唔係叫大俠霍元甲咩

方便大家拜年個陣唱比親朋戚友聽

體

哦係，鄰國先叫萬里長城永不倒
套劇同首歌都係大俠霍元甲先真

健

康

笑

口

常

開

變左賀年接龍post

提議最尾可以改成
這食蕉！漸！已！醒！

接受
但係為左照顧各位物業管理從業員(俗稱看更)既心情，我會改做：
這實Q！漸！已！醒！

我而家挑你機呀郭偉亮

如果改埋rap版應該冇撚得輸

你條仆街迫我比正皮

我覺得皆大歡喜果首都好岩改
本身歌詞好多都好夾
大家又熟

萬眾齊心。逗利是難
唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

應該叫物管師

你搵我老友wyman啦
我作曲架咋

係喎

昏！睡！半！年！！！
拜！年！就！會！醒！！！
啊啊啊！啊！啊！啊！啊！
啊啊啊！啊啊啊！

睜開眼吧！推開鐵閘！
歲晚就成Team精英！！
管業各位變醒目！
保安朝氣日盛！！

開口叫吧！高聲叫吧！
要變做誠懇家丁！！
只係平日冇收入！
老虎不搏命

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動要醒目！
個個負起使命！！！！

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動已啟動！
這實Q！漸！已！醒！！！！

樓下個看更平時門都唔幫手開，而家衣櫃都幫手托

就好似啲候鳥飛過咁樣，提醒你要知時知候

有冇咁誇張

借轉貼？

隨便

過年最好比返廿蚊利是看更或者清潔呀嬸當係支持我創作

記住呀 信你架

轉貼完比條link我睇下喎

恭喜發財呀雲生

你個名過年唔嗌得

夜更座頭冇再訓覺

求岀mv

拜個早年

留個靚名

睇埋呢首
做！愛！就要食牛雜！！！！！

睜開眼吧！推開鐵閘！

歲晚就成team精英！！

早晨呀工程師

衝出馬路！不打喊露！

午安呀CHING

老姑婆住客：叫我小姐呀！

以前啱畢業，係某大盤做過兩年，
每年新年最開心，大把人搶忙位做，食飯休息時間都唔要咁濟，又唔要假放
我個兩年就有假即要，返工佢地要做就比曬佢地做 慢慢係休息室打機

老姑婆有撚利是派咩

得罪左print更部同事，年年過年都唔使返工

串我??投訴你‼

咪仲好，放假

冇利是

講堅
d看更見我抽住行李都唔幫我開門
係新年唔洗叫都烚熟狗頭
幫你開晒門㩒埋lift咁
真係老撚土

保安：晚安靚女

老姑婆：輕挑！成日笑淫淫望住晒

保安：想逗利是真係難呀

睜開眼吧！推開鐵閘！

早晨呀！靚仔靚女！

好撚正

早晨 返工呀？

一到月尾擔得高

有人唱未

昏！睡！半！年！！！
拜！年！就！會！醒！！！
啊啊啊！啊！啊！啊！啊！
啊啊啊！啊啊啊！

睜開眼吧！推開鐵閘！
歲晚就成Team精英！！
管業各位變醒目！
保安朝氣日盛！！

開口叫吧！高聲叫吧！
要變做誠懇家丁！！
只係平日冇收入！
老虎不搏命

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動要醒目！
個個負起使命！！！！

(恭賀新禧！ 啊啊吖啊！
輪班發財！ 啊啊亞啊！
啊～啊！ 啊～啊！
恭～祝新春發財～ )

大眾平時似虧佬！
一到月尾擔得高！！
招呼禮貌認真周到！
問我呀Head哪像染病！！

衝出馬路！不打喊露！
個個熱誠夾爛做！！
賀年行動已啟動！
這實Q！漸！已！醒！！！！

填埋段音樂過門，「 」似唔似年初一班看更個樣？？烚熟狗頭咁走埋黎恭喜

恭賀新禧！ 啊啊吖啊！

高質，推

好高汁

準備過年

恭賀新禧！ 啊啊吖啊！
輪班發財！ 啊啊亞啊！
啊～啊！ 啊～啊！
恭～祝新春發財～

我屌 呢排行aeon成日播

笑死

Aeon播亞視台歌
因為唔使比版權費？？

終於有新年icon啦

就過年入嚟推下

幾時有MV ？

年三十晚，各位住客準備好接財神未？

究竟楬主同保安有幾大仇口